好憎阿妹鐘意d泡菜基佬 襯佢出左去幫佢一把火燒曬佢啲珍藏

鐘意埋d垃圾 成日聽埋嗰啲19歌 煩到

邊b煲蠟?

g持樓主

支持邊b

支持

好過中意姜狗先

係先好講

笑4

。

又黎..?

支持樓主 燒鳩燒啲大陸lay就啱㗎喇

呢啲紙真係幾難燒著

留名見證倫常慘案

有冇呀妹相
燒啦⋯⋯正

後面love lay係點
樓主解釋下

要聽就聽AKB48 Team TP
[糞營運][祝四單大賣]台灣國民女團AKB48 Team TP 討論區#2暨香港成員冼迪琦劉曉晴支持區

支持牙妹反擊燒伯腎

好想親眼睇住佢化為灰塵

圖太少，唔信

來來去去都係呢啲油頭粉面 睇見都唔開胃

送你上路

RIP

樓主火魔法師

成件事好好笑

tui

推

字面解 佢love lay

呢張成張都係膠勁難燒着索性成張揼落去游水

死剩種嚟仲要有三張

燒埋黃子韜

樓主都係女嚟

樓主要改名了

你咁做到第日你老婆都會燒番你啲高達

牙定呢

呢啲硬膠剪咗佢啦

樓主阿妺😳

樓主好波

樓主女人黎嘅喂

呢張唔知點解去得好快 差啲燒到隻手指
屌你老母小白臉

中秋節唔煲 唔好話自己過左中秋節

古有女人掟模型 今有男人燒基佬

細妹正唔正

pmed
plz check

狗咬狗

sorly囉

樓主幾靚女

年經

自導自演

呢張postcard燒到好有燒街衣嘅感覺
希望我將來百年歸老會有人燒啲AV俾我睇

想知細妹會有咩反應

我會安慰你呀妹 中秋節中_

gchi樓主燒曬啲韓狗相

唔驚佢夜晚燒返你轉頭

燒撚哂最好

我記得以前都有個類似咁既post

又上熱門

佢有老婆ga 咩基佬

求阿妹反應

cls

真係燒cls
小心家變

終於輪到呢張爛鬼banner
直接放上去即溶 快靚正

佢會唔會返到黎砍死你

正常會

趁今日煲 順便燒垃圾..

ho ball

下個post就係細妹火化樓主

燒得好

留名睇命案出現

樓主好走

LM 樓豬結局如何

屌你

Feel一陣到有命案

A1見

樓主要唔要講吓有咩遺言？

sd咗個post去sm

唔好玩火啦

執屋揾到張牙chen嘅poster
樓豬有無興趣幫我處理埋佢

樓主你自己唔係都泡菜仔啲fans咩？ 扮咩

唔鍾意都唔好燒人啲嘢啦

樓主ho ball
以後唔叫你做邊狗
邊b

更新得太慢，樓豬唔該快手d

燒陳唔燒大陸lay？！

正呀 仲有無嘢燒

又回帶

樓主可能俾個妹斬緊

樓主係唔係家變緊

好波垃圾韓狗野

仲有三張大陸lay
好人好者會鐘意lay?

lay 係乜水?

g持

點解好似之前有睇過一樣嘅po

樓豬太慢，手快d，仲要時間執收尾，唔係比啊妹發現就弊

唔係掛

點會發現唔到

燒完點解釋

LM跟進

無人會諗到佢攞去燒咁cs

好過鐘意睇支那新繞舌

你love lay

係 之前係有人燒過 唔記係咪一樣咁解

樓豬中秋當清明過？

你都痴撚線
正

好似睇過
係咪回帶嚟

由於樓主已經失去耐性 所以決定全部放晒落去

焚化爐師

搵唔到之前個post
好肯定上次係有人燒過

我忍夠！決定燒哂阿妹Red Velvet 專輯入面所有Irene嘅相

佢成日燒

LM睇樓主呀妹反應

係好似仲有後續故事

做得好

想睇阿妹反應

支持樓主呀妹斬撚死樓主

聽朝新聞見

一直在玩命

你阿妹應該會燒你春袋

支持樓主，勇氣可嘉
各巴打會記住你嫁

今晚你呀妹可以燒你頭髮

好似上年

你都好撚仆街下

respread
聽日樓主仲未俾牙妹打死記得上黎報平安

手指保養得幾好

樓主算唔算偷野

留名上新聞
hello 記者朋友

非

笑撚死 樓主真男人

U=on99

此去經年，應是良辰好景虛設

好波樓主
燒撚哂佢

我蠟C

Bb

新聞見

咁會好便宜佢

樓主做開fake news狗 呢啲濕濕碎

呀妹斬撚死呀哥

是勇者不必怕～～～

細妹大唔大隻？樓主夠唔夠打？

每年都要loop一次

燒左佢放上來lo

十卜

已經收拾完畢

你錯重點wo

新架wo

如果你細妹燒你伯賢你會點

點解會改呢個ac名
明明咁憎exo

佢想扮老屎忽柒左

上面好多新會然

燒死D死泡菜

想睇邊伯賢俾人燒樓主會點

咪又係佢

又嚟

樓主以為自己好撚好笑

邊狗還返啲irene小卡俾阿妹未

反chen反lay好正常

我代佢阿妹劈死樓主

有虛擬能力咁勁

呢D垃圾早就應該燒
唔洗睇真定假單野
成班屎忽鬼柒撚到爆 早就要燒

樓主好波
floor god nice tits

發現樓主成日燒

樓主rap

sor, 負皮錯咗, 睇咗#1, 以為你吹水...係我錯

求阿妹上連登

睇到好爽 屋企嗰個都有幾箱週邊 淨係banner都有幾十幅 不過未夠薑燒咗佢

放上twitter啦
一大群賓賓ot9 waiting for you

化為灰燼，樓主阿妹返黎未

有冇人燒金秀賢
真係好撚憎佢，冇樣冇演技，班fans又衰格

燒膠唔係好毒架咩？

R.I.P.
又一單家暴

推到個啊妹睇到 CLS樓主 小心比個妹斬死

樓主做得好！

笑咗

人哋結左婚生個仔姐就咁對人

好過迷支那先啦起碼

支持樓主

每年回帶燒一次

g持
是但一個連登毒撚
男人味都重過班乸型

你真係燒阿妹啲嘢定係燒緊自己啲嘢咋

咁多人都話睇過 唔知邊個柒呢可

燒bts應該可以成個歐洲亞洲 waiting for you

人地鍾意啲咩關你撚事咩
又唔係追中國藝人
你咁燒只會令佢追得更勁/更憎你

好似係阿妹返到黎之後發癲

比我插樓主阿妹兩野就知 泡菜佬幾廢

勿認真

樓豬：
樓豬妹：

妹： 家姐，喺度嗎

豬：喺度

妹：我之前啲泡菜基佬珍藏呢？係咪俾你掉咗
可模耳還返俾我

豬：點解要還返俾你
啲泡菜基佬我一把火燒鳩晒，
睇見就火滾！屌你老母

妹：😦

咁搞法會唔會阿妹以火攻火

樓主會唔會中毒

轉機泰國

屌呀

樓主快啲上水啦

已經比呀妹火化緊

個底會唔會穿

等睇今日報紙

對上個次燒係irene再上個次係lay都同今次唔同
仲要都係近呢年既事點樣每年都loop?
燒個條友都同你講係新就咪死頂柒少陣

樓主巧痴線…禾巧驚驚…

樓主Bye Bye
樓主Bye Bye
樓主Bye Bye

又挽...‎

假膠？明明樓主自己成日開埋啲K Pop po

樓主仲在生嗎?

我都幾肯定有

依個真 食真泡菜好過食偽泡菜

好似都係樓主

我都記得

Push

唔鍾意咪唔鍾意囉
其實唔洗咁既又
你咁做同中共有咩分別

都係樓主嚟

挽你老母

唔鐘意泡菜基佬唔通鐘意TVB偽人咩

好似成隊exo都有

燒相個到笑l死我

留名睇倫常慘案

邊B

係認真好戇鳩 講起都想恥笑佢地個超能力
利申係鐘意exo

RAP

我幫你處理

金鍾大攬住個關種老婆走奶粉路啦

真係大陸人黎

樓主RAP

你同嗰啲好憎老公玩模型, 所以私自掉曬去嘅女人有咩分別?

見到標題即正評

如果你啊妹追女團，可能就冇呢d倫常慘劇

唔要至少賣比我啦，值錢架好多追星kn9會買

玩命

我dllm

佢259黎
Btw
點會仲有柒桃

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

笑撚死

哈

諗起你妹個嬲樣

笑4又嚟多次

樓主真係好高汁

點解要還

你5敢的

他朝君體也相逢

n年前d野

阿妹del晒阿哥啲珍藏

睇醫生啦你

你個妹呢？未返到？

中秋節快樂

一早返到 不過好似未發現

你呀妹返到黎一定世界大戰。。。樓豬小心d, 可能砍撚你都似

唔好燒,J晒你D精落去先.等你阿妹妹晚晚對住你D精濕晒先正吖嘛.

垃圾泡菜狗
燒佢老母

一定係你燒得唔夠多啦

連登仔會留意打後幾日頭版

同個d老婆賣哂老公高達既人無分別

支持樓豬

G chi

細妹會好傷心

你唔係一個好哥哥

幾時燒BTS?

你睇AV 打飛機就得🤷🏻‍♂️

強烈譴責邊狗
唔應該咁對呀妹

樓主過幾日會唔會上頭版

其實樓主都幾冇品...

我唔知樓主有咩愛好啦
打機又好，睇波又好
想像吓人哋同你講你中意嘅嘢都係垃圾
打咩機吖，對你人生有咩意義
哂時間
留d時間做乜乜乜好過啦

但我想講有時人嘅愛好
唔係話一定要有意義/高質
開心咪得

你睇戲睇marvel又會俾睇Nolan嘅人話垃圾
睇nolan可能又俾睇martin scorsese嘅人笑
睇martin scorsese嘅人可能俾睇shakespeare嘅人笑
有咩意思

又燒..

如果燒毒撚卡
連登仔一定嬲到仆街

你都cls

燒撚哂班泡菜撚啦
見到眼冤

小心今晚到你春袋著火

今日會唔會A1見到樓主呢

樓主記得報平安

樓主假膠居多

男人油指甲油嘅

又燒

Gay

樓主係火魔手足

燒pokemon卡

依家先睇到個post？

大陸lay唔燒都無用

琴日10點幾訓左..

我愛腸哥

痴撚線

同啲掉晒老公模型既女人一樣咁仆街

你呀妹會憎你一世
你希望佢唔好睇唔開斬你或者自殺

係邊B

同啲掉晒老公模型既女人一樣咁仆街

佢會憎樓主一世
希望佢唔好睇唔開斬樓主或者自殺

樓主完全唔知咩叫尊重
替你呀妹有個咁既呀哥/家姐感到可憐

G持 燒得好

同意
雖然泡菜真係乞人憎

燒

我番緊屋企

中二病

又燒多次..

第三次者但次次都燒唔同嘅人

浪費左十秒睇呢個無聊既回覆 再浪費二十秒打呢個回覆

下點解==

正啦
浪費三十秒

正呀 幾時燒埋bbh

好仆街但支持

同毒撚鍾意模型結果比細妹燒哂一樣

但係其實我覺得鐘意姜狗都叫鐘意本土野丫

邊邊好波
唔好睇埋D基佬
過黎一齊飯BP

Blink=9

lm關注

一路追post都覺得係咁

唔得㗎咩

25？

你真係一個大仆街

樓豬阿妹發現左未

邊b

南哥好少可叫人邊b

發現左

發現左之後呢?
有冇update

樓主在玩命

佢掉咗我枱上嘅嘢落地下

邊個損失慘d ?

支持樓樓主

我

宜家點，翻撚曬面？

阿哥 都叫咗你唔好㗎啦 好（心）痛呀

收聲 呢啲女人呀 佢地係港豬出賣香港
追韓星飲喜茶玩抖陰睇延禧上深圳食海底撈
就係佢地令香港支那化
必須死
佢個妹係臭雞！

正 隻藍絲呀妹一定好傷心想去死

佢追韓星係垃圾弱智

唔尊重全人類

果啲多事女人要俾人消滅先得！

點解我好似以前睇過類似嘅post

樓豬好勇

你妹係藍屍?

ching so cute

枱上果啲咩嚟先

仇女？

Gchi

D泡狗抵撚死

😦😦😦

喺背後燒又點 冇guts 仲衰過你眼中嘅韓星
係男人就喺所有屋企人面前燒

樓主燒過Irene小卡

我愛樓主

樓豬肯覆msg 未

唔會再on tg 係ig找我